東方之珠和平防護思考想法

呢個討論區咁多post，留意報章其他人觀點，網上片段既留言，想法其實不現實，和平防衛既做法

唔知點睇同點調較到更好既做法

宗教力量，睇見上面對宗教的不尊重，好似破壞觀音像，阻天主教基督教自由傳教，未必再有宗教自由。再次聖詩淨化，佛教唸經，伊斯蘭唸經之類唔同宗教人士係現場，如果遊行入面都受到襲擊，被出面香港以外睇到香港沒有宗教自由及安全

萬一受到不明來襲，現場放生白鴿，白鴿象徵和平平安，受到攻擊即係破壞呢個地方的和平

存在成本，咁多人每個人都披上唔同民主國家的國旗，由頭披落腳，被無辜打擊，有如打埋個個國家，好似拉個個國家落水，但可以解釋既然世界提供唔到幫助，唯有借助象徵國家既國旗保護。有唔少國家，國旗不能隨便被人侵犯

正如呢度有好多師兄寄信好聯署好，繼續要求世界關注，除永久取消相關官員，議員及其子女國籍及護照，更凍結外國的物業及資產，取消學籍。既然愛國及擁抱大灣區，為國做事，私下擁有外國既一切會唔會借助外國身份，資產及物業進行可能為害到個個國家安全及盜取外國技術既行為，由其而家中美貿易進行中，外國官員為確自己國家安全及基於香港人道及民主受到考驗時，檢視呢樣野

香港少數族群都有看法，一制後自身可唔可以繼續可以香港生活，工作都未知，表達自己看法都應該，香港始終係香港多元文化地方。

都係不停令到世界唔同地方繼續關注，平時睇到受襲，不可理解的片段繼續向世界唔同平台傳發，交比外國良心記者及傳媒，看清香港真實情況

繼續有唔同地方留學既香港及台灣學生，和平聲援活動去令當地居民關注

包圍機場不可取會影響到遊客安全，如果機場遊客中心及機場找換店傳單張，講解香港現況之類解釋工作

號召力藝人既表達，支持，就算係留言都係

官員提出其他新聞 ，人工島分散注意力，呢邊都用新聞，傳媒同內部人士做返搵料工作，早前揭露沙中綫既事，非洲豬瘟之類，搵到更多顯示香港各方面管治缺失既地方，可能有更多人會不滿社會現況

有冇針對上面既補充同有更好更多更比較實際既會做到 和平非暴力